(認真) 巴打們最盡可以接受現任女朋友同幾多個男朋友上過床？

請同時留底你嘅歲數
想了解唔同年齡嘅巴打接受程度差異

留底負評係咪絲打

其實呢個唔係鳩噏post，不如我認真講吓目前面對嘅情況。請各位巴打俾D意見。

自大學開始，拍過兩次拖，分別係九年幾同五年幾。最終都係因了解而分開。

早排，認識咗個新女朋友，大家興趣同性格幾夾。我同佢係經朋友介紹而認識，當時雙方甩拖無耐。相處後，我哋對對方都有好感而開始，後來仲發生咗關係。

關係突破後，佢問我一啲過往性生活嘅問題。我有坦白分享。而我就問咗個男人想知，但未必有心理質素面對結果嘅問題...... 答案係一個女仔未到三十歲，但已經同起碼六個男人上過床，有D仲係朋友以上、戀人未滿......

我感情生活唔算豐富，唔知我係咪真係可以接受到女朋友呢D往績... 女仔年近三十，青春特別寶貴，我唔希望耽誤女朋友一段時間後先發現自己原來放唔低，行唔到落去而放手。我年紀唔係細，如果我同佢行到落去，我希望三年內結婚。有無巴打可以俾D意見？Thanks！

中

你地真心愛對方就唔好諗咁多啦
老老豆豆扑過一次同扑六次對男人黎講咪差唔多
反正你又唔係處

接受唔到唔好一齊
就算條女得一兩個ex但拍長拖既話到時又會話塊閪比同一條仔屌足咁多年

0

照你咁講，佢係接受到開放式關係，甚至乎有埋sp,同你好唔同，你每段關係都係深深了解先行到咁長。

其實真係真心相愛係包容埋佢過去既，不過似乎你對於佢過去太介意，導致你有條刺係度。

不如你坦白同佢傾下，好過屈埋係度諗幾多個做過愛為之正常好過

頂盡2個 我係第3個 好彩現任得我一個

俾負評嘅巴絲，係對標題反感，定係對我嘅想法反感？
俾負評唔緊要，都俾D意見啦。

你咪又係幫佢下任加多一手，學咩人介意

女朋友都算係咁，佢可以就住我嘅經歷嚟講，但佢都願意唔過份包裝。

喺呢件事，我唔知可以同佢傾乜。唔通問埋細節咩。反而我係想睇吓可以點放低呢個心理包袱。

因為我有心埋單，唔係諗住後數。

咁你又開呢個post?

最多真係1，
但最好當然係0

利申: 24歲

你唔係鳩 up, 你係鳩
發生關係果陣，你有無覺得臭覺得鬆？

正解，佢當時應該係打算食左先講

你鍾唔鍾意你條女？除咗佢唔係處／扑過比較多仔之外，諗埋佢對你點？
鍾意就唔好咁介意。正如佢都唔介意你唔係處。
除非佢俾帽你戴。

利申：紅巴

因為道理係明，但都會糾結。我好驚自己最後原來接受唔到，傷害咗佢。我係想學真正解開呢個心結。

一個

我係處男

你扑人之前無考慮清楚嫁咩

其實唔係純粹介意被好多人屌過，亦介意佢每段感情唔算特別長，好似感情易來易去。

扑之前唔知。知嘅話，我未必會咁做。認真答你㗎。

屌，先六個姐
成世人流流長，你連區區6個嘅往事都接受唔到？
係你之前唔係你之後
之前六十個就話要諗姐，六個炸
你身子好嘅一晚都唔止六條女啦

啱啱喺樓上答咗巴打你。
我事前只知道佢有過同居男朋友，但具體數量唔知，更加唔知原來有朋友以上戀人未滿嘅性開關係。

0，雖然我知好唔現實

唔是講樓主但呢度啲仔要求拍拖有得扑
又要求最好本身係處
但年中都見唔少post話條女係處唔比扑好辛苦想分手 一係就破完人之後啪耐左悶又係想分手唔想埋單
好啦遇到啲似乎都鍾意扑野既女 又覺得人太濫太多ex
其實好難有一條女啪既經驗少而又鍾意扑野 係都要搵處女/啪得少既到時又嫌人唔比扑唔夠淫性事唔夾又係搵黎搞
所以樓主有得食就食啦介意咁多做乜自己都唔係處男

你問得又要介意
你之前又有幾多條女先?

我覺得要根據自己經驗人數黎定
你自己上過幾多個就應該將可接受人數按量增加

不過呢d野都係唔知好過知

學你話齋
唔係數量問題咁簡單，而係戀愛價值觀唔同
如果條女話次次都係正經拍拖一兩年咁有幾個男人我都接受到
但條女未拍拖都扑得，你諗下自己接唔接受到哩樣野先
再講，你有心埋單人地都未必有意思俾你埋啦

呢點我非常同意。因為我都係咁諗。

好好享受現在未來啦

唔好俾“過去”拖你後腳

你女朋友
同ex同居一日一次
or
同5個男仔啪過 一人一次
你揀邊樣

講真 唔係結婚 介意咁多做乜？ 女朋友既話冇係你任內身體出軌已經接受到
利申 女朋友19 同5個男仔上過 一個係ex 其他係玩

我接受到A

其實問得呢個問題 多數都係心裡介懷同對方性經驗唔平等 所以好多處男都會要求係0 當破處後就會慢慢睇開咗 包括我
講真 只可以接受0既 呢個年代真係只可以搵狗也不屌既肥婆 就算耶撚 好多都會心裡認為sex is a gift from god(耶撚frd親口講) 大學裡面拍拖 尤其係住hall既 識親都有啪架喇 而且好多女換男朋友都幾快下
世界咁大 好多野值得你去介意多d

佢又唔係濫交 坦誠同你講出來算係咁
除非佢比帽你戴喇

0
但做我Ex都會+1

傻啦上黎問連登仔
句句開口埋口咪又係雞

多謝巴打回覆！
謾罵我接受到，不過我想要好似你呢種有建設性嘅回覆。

零個

既然你地興趣同性格係夾既, 而你年紀都唔算細啦, 咁不如試下行落去
你前任一個5年, 一個9年, 你應該都係長情既人
p.s. 借問聲你兩個ex 又有幾多個前男友呢?

女朋友經驗少過我就得
十七歲

1) 現任以前試過一腳踏兩船，不過我無深究佢當時有無肉體上都出埋軌。我驚越問越傷心。
2) 我都欣賞現任無刻意包裝過去嘅經歷。我只希望佢無隱瞞更多更wild嘅經驗。
3) 我上一個女朋友，喺我出差期間，單獨上過一個相識唔算耐嘅男人屋企。我一直旁敲側擊佢都唔提呢件事，直至我話佢知我見到佢location，佢先話上去拎手信。佢識果個男仔無半年，見面都唔知有無五次，因為我同佢成日一齊。到最後，我都唔知當時有無戴到帽。

巴打我係絲 不過都想講返兩句
我以前都好介意我男朋友(而家係ex)同佢個ex之間發生過咩事
不過果陣好細個所以當然冇扑
但係成日都會比較
eg佢送俾ex嘅嘢貴過送俾我嘅嘢
eg佢地做過啲咩咩咩
因為鍾意一個人就好易鑽牛角尖 同埋無限放大同FF
所以開頭係好介懷
但後尾佢就用時間去證明左佢係淨係愛我一個
當我感受到嘅時候 就dont fucking care佢以前同ex發生過啲咩

同樣地 樓主呢一刻因為同你女朋友嘅經歷唔算太多
所以感情未去到好穩固
但俾啲信心自己同你女朋友
大家一齊經歷過好多事之後 以前同ex嘅往事都輕於鴻毛架喇

兩個ex當時都係第一次拍拖
第一個係大學同學
第二個認識果陣仲係大學生，細我八年幾。

留名睇百人斬

即係你破過兩條女處？ 咁依家係時後受返啦，有咩好介意

預咗有巴打會咁講

行咗咁耐，我唔係呃蝦條。再者，我唔係純粹介意現任同幾多人上過床，我仲會評估佢嘅戀愛觀。現任三十歲，同過三、四個前度上過床，我唔會咁在意。

當我知道有朋友以上戀人未滿嘅性關係，又試過一腳踏兩船，可以擔心、聯想，甚至介意嘅空間就大得多。希望巴打可以體諒。

咁即係你執著於扑野既價值觀，呢樣價值觀唔同就啦好免強

硬膠公子

唔答你踩單車破處你咪執撚到囉

Hello

關係到我唔想第日

都有呢個可能，我係你就搵過第2個，不過唔好再害人，唔好搵處女唔該

你都識講, 佢青春唔多, 佢識諗既話應該會定性
所以你驚既咪觀察住你現任女友一兩年先 比個機會人地

況且一兩年前比起你之前果兩段其實唔耐

其實你地發生關係嗰時係男女朋友關係定係朋友以上，戀人未滿，如果係後者，你仲有咩好介意？

問鄉土都好過連登
連登仔唔係處就係雞
自己就處都未破

10 個
我要10 個 !

我都係果句。
咁之後再扑落去，你會唔會開始覺得臭覺得鬆？

我唔會刻意搵，亦唔係想搵就有。我之前兩個女朋友，都唔係知道人哋係咪處先一齊。

果時已經開始咗拍拖
我同意你嘅諗法

無覺得鬆，可能本身女朋友瘦底。
臭唔臭就無聞到。起碼唔會一除褲陣臭味湧出嚟。

一定係0 ， 拍過拖都唔得

女朋友係 又靚好性格都比我溝到

佢細過讀書果時屋企太嚴

咁你要好好珍惜，唔好步叔叔後塵。

其實要解決問題應該要同番佢溝通，了解下佢當時咁做的原因，究竟係有愛的存在定只不過情到濃時。再決定繼唔繼續。

食親都豬
冇咩呢方面煩惱

佢話當時單身，對佢有好感，但未同個男仔拍拖。後來同佢拍咗兩個月拖，都係覺得唔係咁鍾意...

巴打點睇？其實我就覺得唔成熟，甚至無眼睇。

正如其他巴打話齋，要愛就要接受。只能夠寄望佢今後對我更認真。

我唔明樓主有咩好介懷

如果巴打睇哂我嘅留言都唔知我出發點，我唔知可以點再補充。

睇返你啲post
你兩個月前左右同ex分手
兩個月後有新女仲啪埋
其實而家你同佢一樣都係情到濃時就好易上床姐

其實都係同一類人

你嘗試用呢個切入點質疑我認唔認真，可以理解。
不過假定我對現任唔認真又唔夠中肯
同埋唔好忽視我過去兩段感情維繫得耐嘅事實。
我拍咗五年幾拖嘅女朋友，從認識到拍拖都唔夠兩個月。

放過人啦,人地就黎30歲準備收心養性結婚生仔, 你無諗住循住呢個方向發展落去就放生佢俾佢揾個第2個啦。

btw你都無未答你同現任啪嗰陣係咪戀人未滿

紅字係交代返現任當時看待果個男仔嘅心態，而唔係我。

係上面已經答咗發生關係果陣，已經開始咗拍拖。

你咁都唔明我講乜...
唔想再解釋，你咪繼續諗埋一邊囉

而家條女佢15歲果時識佢 當時已經同兩條仔扑過野 我仲接受到 而家拍拖拍到大學
巴打我係咪好錯

年代唔同
我嘅中學年代，無咁多學生扑嘢。有都係集中喺band 5學生，或者唔願讀書嘅曳學生。
但到巴打你呢代，女人到三十歲嘅同十個八個男人瞓過，可能不值一提。

鍾意就接受
介意就幾鍾意都唔好一齊

嘈起交上黎幾難聽嘅說話都講得出
早啲分手放過大家

目前所有女朋友都係第一個

之後一條心對你咪得

25歲

同過幾多人扑都冇所謂
只要冇冇得斷尾既性病同一齊左之後唔會偷食
之前有幾多都接受到

1.其他巴打接受幾手西唔關你事
2.你聽完接唔接受到，有無成日諗起和唔開心

我接受唔到2個以上
但最緊要女朋友坦白同係對性方面既態度
我係處，當然想要女朋友都係，但今時今日真係難
雖然我想佢係處，但我會問返自己係唔係真係有條件同個處女一齊呢？又要佢性格好又要佢靚又要佢處，我都知無可能
所以只要遇到啱既人，而佢亦唔係濫交既人，我都會好好珍惜

四個字俾樓主
人如其名

個啲咩我真係好愛個女仔
所以我先咁介意佢過去
食屎喇

你開得呢個post已經表明你係介意
咁你何必問人 on9

G

你人生你話事
從來都無對錯之分
就算有對錯... 都唔係人地去判斷

多謝巴打留言。不過我想問句其實你有無睇我嘅留言，係咪真係全面了解我嘅觀點？

我無話我唔介意，我係想巴打教我點放底心理包袱。

我有睇
咁又點?
你既觀點就係因為我係諗住行三年就結婚
你係咪真心咁諗你自已清楚

我係已婚女

你話人地易來易去
你自己咪又係
上面你都話識左兩個月就啪

我想問你條女係咪靚女呀
如果係靚女嘅話點會係你之前無人溝姐
你唔好哂人時間喇
女人青春有限呀

基本上 6次真係好多 你同你女友發生關係都係好短時間ge事 佢唔係濫交 不過好易就比人咁 呢種女仔好鍾意講每段關係都令佢諗清楚自己需要d咩 去解釋自己有咁多段關係 佢對到你悶就會移情別戀 再去搵佢所講ge而需要d咩 btw個女仔好大機會係雙魚座

而家咪屌醒你
你都係同一類人
咩講介意咩心理包袱姐
我屌完你都係介意架啦
算吧啦好冇啊

老死野係鐘意就唔好介意啦🤦🏻‍♂️

巴打應該係介意 個女仔既價值觀
(但標題就討論緊另一樣野)

我有個朋友就係咁
拍拖一兩個月就俾人
以為咁樣對男友係好 會肯結婚
結果係個個屌到厭就走
無一個珍惜我朋友
覺得cheap

女人一定要吊高嚟賣啊

巴打你明白事理。
幾有趣，睇D留言，見識到唔同階層唔同背景嘅人嘅觀點。學到嘢。

我都覺 男人咁易有得屌仲要打算同你認真？

我意思係，你果時屌佢，咪都係咁隨便
佢咁坦白同你講，加上年紀都唔細
你仲要擔心啲咩
你不如問清楚佢想點仲好

一個

呢個一定係蠢女人
唔係點會俾樓主屌
樓主咁大個人都重未化
上面D留言呀大部份都係屌鳩你架喇
咁你心理包袱放低左未啊
屌
開Post都唔知做乜9

我第一句已經講咗樓主根本冇打算同佢結婚
但係又講到話結婚做前提咁
屌你啦你係結婚嘅話洗撚開post

我覺得你似係擔心同佢價值觀相差太遠 而唔係佢性經驗豐唔豐富 不如你問下佢當初出軌時嘅心坦

有一個都死
個西比人玩過幾百次 真係諗起都反胃
以我為例 一星期at least 2次 一年都百鳩幾次
如果你條女之前拍左年幾兩年
基本上個西已經比人抽插幾萬次

我屌你啦
睇返原來兩個ex都係處
仆街你破人處就得
真係人如其名
依家佢兩個搵唔到人埋單咁點L算呀 ?

同埋問下點解會同唔係戀人嘅男仔上床 再坦白你擔心啲咩 好過你宜家估估下

靚嘅 /性格好嘅女人

佢地講無你又真係信？

30歲無人追除非佢前30年係男人黎

你20歲要求處都好合理，30歲仲咁高要求，就算有你配同佢一齊咩？人地純種狗，你唐狗黎架咋

唔好傻啦你，你介意啫係你未夠鐘意佢，放過大家啦

2
咁當然可以0就最好
但自己都唔係0就無謂強求

越多越好，有經驗

4x個負評已經證明左樓主係on9

肯信得過你先會同你分享過去
既然同你坦誠即係佢信得過你
六個都係過去式
你係咪真係接受唔到？
每一個人都有過去 佢而家對你專心一致係咪可以既往不咎？
如果你真係接受唔到 心裡會有條刺就無謂拖住人
因為我知男女嗌交一定會拎返呢啲出嚟講
而佢係冇能力改變佢過去 佢只有內咎 同被你再次傷害

港女教主分析:

1.樓主條女條件肯定唔差 唔係有樣就有身材 最少社交無問題 咁既女點會3x都未拍過拖?

2.樓主肯定係一個多疑又無自信既人 成日驚帽
係一個control freak 要知道哂所有野

你放生人地喇

證明我theory
女人要隱藏自己既過去
唔到結婚唔好公開男朋友

屌邊條女拍拖會唔想結婚
都要行到去結婚先得架

30歲呀
唔係3歲呀
以前有6個有幾奇呀

Btw條女又on99
洗乜講實數

條女唔係on9唔會比樓主屌
不嬲太快發生男女關係嘅話通常都好快分手

過去唔係唔講就冇發生過
瞞住都係唔健康
最好係唔好隨便同人一齊
留返個處畀重要嘅人

樓主似係多疑煩膠
個女仔答「幾次」佢都會追問到底但又疑神疑鬼嗰啲

真心希望樓主放過個女仔

女人唔係好中意叫d姐妹幫下眼睇下自己個追求者或者男朋友得唔得既咩
除非個男人好撚正好撚掂既，咁個女人就會怕d姐妹爭食，就真係唔到結婚都唔公開

人妻絲打
借問聲自己破左處之後都有需要，
岩岩同ex一齊個陣佢都話要想同啪，
但我驚佢呃我蝦條唔俾佢啪住，
後來自己都忍唔到同佢啪左兩次，
我諗如果下一任唔主動要求我，
同佢獨處又情到濃情又會想啪，
下次有呢d情況點處理好

正仆街黎
要知道哂條女所有嘢
自己呢?
話好無打去屌9自己女友既狗公
on9架?你係有自信既男人驚閪呀?

呢啲咁嘅男人我一眼已經知道佢係唔會結婚
之前果兩個係處佢都冇結喇屌
呢個會?
結左婚都仆街喇
成日check L住

做男人做到咁撚肉酸

認真，每個人都有過
你係有心愛佢嘅，就要接受
只要佢唔係一腳踢幾船/俾帽你戴
已經算係好好

你有興趣可以睇我教學post
講各位港女應該點揾結婚對象

我係你呢個case我老閪都唔會再啪
Suppose 女人應該無咁大性需要?
情趣玩具乜都好
都唔好益班男人
你個ex係咪啪完無耐就走?

會問唔代表個正會想據為己有
有啲姣婆專姣啲有女朋友嘅仔
嗰啲自然會入黑名單

係真唔係呀

0
利申 : 未屌過非處

你唔係未見過嘛

成日都覺得on9先會介意
自己有料洗驚條女走

我上面已經講咗佢係一個無自信嘅人

冇咩所謂
相愛就得
有腳奶就得

其實會係點奶 有乜咁特別

唔係，我話分手先，性格都唔岩
邊度有教學post 起底冇既

你唔係男人你唔明
女人某d部位係性上特別吸引男人都係會想奶
可以係腳可以係波
亦可以簡單到只係頸，耳背

公廁都係柯得多先臭啦
點會差唔多

自大學開始，拍過兩次拖，分別係九年幾同五年幾。最終都係因了解而分開。
盲嘅都可以上連登

Search
25歲以上結婚為目標
剛開第4個post

唔係次數問題
係觀念問題
樓主話條女有啲係同未係男友嘅人扑

我最撚憎啲人話因了解而分開
咩叫因為了解而分開
仆街啦
一個九年一個五年重唔夠了解
你咪又係屌到厭所以分手
分手冇耐已經可以識到第二條女重啪埋
你有幾認真?心照

最緊要揀個同心態
不過個女仔同得你五年九年
仲要畀埋隻豬你 應該係有心同佢結婚嗰啲

有d男人專呃豬或者專呃女上床
呢個世界真係好多player

有錢既唔會太介意

但樓主係拖人九年 似係啲猶豫不決冇乜目標嘅人

我係條女正常都唔肯止蝕離場啦
唔係為左結婚同呢條友攝時間咩?
蝕到阿媽都唔認得
女人有幾多個九年呀?

佢應該上黎開post想搵人屌鳩條女
點知俾人屌返轉頭依家潛水

突破盲腸

最慘就係付出左好多心思時間身體俾d唔係player既人，男player好女player好都係玩你幾獲就唔要你

呢啲咁嘅人呀姐年中見唔少啦

咁絲打認為拍拖幾時可以扑先最適合

條仔係同你有確實planning結婚先
例如我地三年儲夠幾多幾多就結婚咁

我反而明樓主嘅介意嘅地方

唔係處唔緊要
隨便同人上床同有SP就接受唔到

條女唔隨便點會俾佢屌到?

屌完想飛人